轉會apple

來緊會轉用iso, 想問下都有google driver, 相簿用？

咩機轉過黎？換邊部？

Note 9 轉 pro max

下載就有

Why依家轉，n9無咩大問題。除非壞機急住轉。
如果唔係，最好等12pro max, 11pro max都咁好表現，年底12pro max有5nm新a14,更為痴線嘅核電，大cmos底嘅相機，值得期待！

做野有d app iso 穩定d

iso

ISO9001 vs IOS13.4

乜電話都要自己裝driver 嘅咩

收手啦，人地打錯下字姐

又iso又driver,似假膠多啲喎

走啦

有

我諗左陣乜野叫iso🤣🤣

咩係ISO？

可以係相機感光值
可以係品所管理體系核心標準

品質

請問係咪9001

睇完個post
搞到我有D想幫樓主含

樓主十二月再轉

唔好撚樓主啦

12月轉iphone 12啦

買菲林？

玩左陣..好撚ON9
裝一個APP要我LOGIN一次
係WINDOWS DOWN ITUNE又要我去MICROSOFT, 又要驗證
至慘又唔SD個碼來